其實早訓真係好正

晚晚最遲11點幾就訓
身體質素好左，朝早好精神唔會恰眼訓，成年幾冇病過
而我阿哥晚晚1點幾2點訓，2、3個月病一次 ，依家仲要起身成屙夜尿，就嚟變虧佬咁

點做到早訓

由細到大習慣咗，到依家一到11點左右個人就會想好訓教

唔係唔想早訓 係屋企d人嘈到早訓唔到

呢樣真，人大左真係夜尿都多左

反shift果d點算
好多職業都要反shift,醫生呀 督察呀果d

提早衰老，搵份安安落落嘅工啦

清幾點收工？

早訓個人真係爭好遠
無拍拖時十二點前訓，日日勁精神

無節目？
如果同fd食餐飯吹下水
要11點零鐘番到屋企沖埋涼攤落床
即係要食完飯就差唔多走人

幫人補習，最遲7點走人

夜訓仲正

好少約夜晚，就算係都係食屋企附近

11點都叫早

屌 以為你係我細佬

我都最遲1130瞓 七點半到起身
但身體一樣虧

11點返到屋企就差唔多

我10點半就訓

唔係唔想早訓，係忙到無得訓

仆街 你會唔會係我大佬

咁樣老屈法
我夠可以話上連登嘅全部都係毒撚嚟啦

咁你咪繼續自我感覺良好
長期夜訓既話身體咪設定你早d死囉

啱呀ching, 成日12點後snapchat WhatsApp 都唔應機

走啦你，究竟你是咪成日捕住我開post

一過咗11點我個身體就紅色警告，
一定要瞓覺
由細到大都係噉樣

夜晚既時間我最喜歡

日日11點訓

咁你幾點起身

I know that feel

浪費時間 死咗咪有排你瞓囉

我都想早訓
忙到仆街

極限3點就訓 12點起身

連續2年幾晚晚3,4點訓, 個身體差左好多
最近正常返11點-12點就訓, 最遲1點前

11點訓內臟休息最佳時間
可惜好難咁早訓得著
樓主有咩秘訣

長期投資嚟
話唔定有日我仲有能力瞓果陣你已經死左

可以試下再早啲，仲精神嘅感覺冇嘢取代到

早訓就唔會有夜尿??

可能我做野好有planning
手頭上所有野都會分好時間完成指定部分
唔好趕deadline做野，好多時我係會提早成個禮拜做好
寧願每日做少少可能10個%，都唔好chur盡自己

我2-3點訓 6-7點起身
無病過

早睡早起
然後坐頭班車去做gym
依街夏季到咗
gym多咗好多季候鳥撚樣
朝早做唔洗同佢地爭

深夜先可以一個人享受下絕對寧靜
再冇電視聲 細路鳩叫聲 叫春雀 嘈住晒
試過就返唔到轉頭

冇，一覺訓天光，爽過屙長棍屎

反你老母

消耗緊青春資本

一樣啵清
6點令起身 出去做完gym直接返工
做完啲肌肉攰但成日都好精神

前2,3年都頂得順晚晚挨夜到1,2點睇大時代
E家夜訓真係頂唔順,第二日鳩hea都攰到閪

我會焗auna同steam各5分鐘
發覺焗完之後仲醒神

agger
我細佬日日做運動+11點幾瞓
病得最多係佢
兩三個月就一劑, 冬天可以半個月一劑

我起碼點半瞓
重要有時條撚屌病咗嗰陣放埋晒啲鼻涕我都未有事
(當然有時啲菌太勁我都會俾佢傳到)

日積月累好易有隱疾

宜家直頭唔撚出夜街無機會夜訓

夜訓個排真係日日都唔夠精神, 成日釣哂魚
btw, 初頭轉變早訓個段過渡期真係好難捱
11點半上床, 訓到1點幾醒左, 跟住典到4點幾先訓得著
而家8成時間都可以一覺訓醒, 都咪話唔爽
夜訓真係不了

大家咁話啦 到時上注香俾你

關咩事

我晚晚3,4點訓
都無病無痛
想請sick leave都唔得

10:30訓jj

晚晚11點零訓
朝早7點15分起身
返工咪一樣係咁打喊路恰眼訓

對於日日打丁嘅人黎講好似冇乜說服力

鬼唔知咩
問題太早會訓唔到

我冇陰陽眼㗎

十分認同, 早訓真係少左病..

平時慣左~11點訓
但朝早仍然冇乜精神(成日都好眼訓)
皮膚都差差地(唔算飲得少水)
點睇

唔係唔想早訓 我間房係廳 想早訓都難啦 起碼等屋企人訓晒熄晒電視先訓到

個標題應該改做
其實有得早訓真係好正

咁早訓咪無晒私人時間 不了

Yes
其實重點唔係幾早訓
而係幾點起身
11點訓但7點起身都係會好眼訓
但如果1點訓9點起身就精神得多

我冇野做都9點幾10點就訓，朝早4-5點會自己醒，好舒服

唔關早訓事 係拍左拖之後傷神姐

早訓都唔難
本身係好難訓著既體質

番左一個月工
由三四點訓，日日做廢青
變到要番工就1-2點訓，番工果時恰眼訓
再變到11-12訓，感覺好左

雖然都係虧

11 點鐘先啱啱收工
早訓條毛

我係你阿哥嘅訓覺習慣
但係同你一樣嘅身體狀況

我日日11點幾訓8點起身都仲係勁想訓

公開試之後未試過早過十二點瞓
平時少病，通常一病就仆街

如期話早訓 不如話夠訓喇
你每日訓到8粒鐘已經好好

我一早訓就會早起身
姐係11點訓我一定2、3點就起左身 然後訓唔返
一定要5、6點訓先訓夠正常鐘數一起身就好似無左半條人命咁 好想睇下醫生

呢個世界其實可以簡單分為兩種人，一種係早瞓人，一種係夜瞓人；講緊嘅係一定要過咗凌晨一點先有睡意，早少少都瞓唔著會碌嚟碌去嘅朋友。夜瞓嘅人由細到大都會被人話，無他，我哋自細接受嘅訊息就係早睡早起身體好，夜瞓對身體唔好，尤其對個肝。不過夜瞓嘅朋友通常都一個好大嘅原因：「愈夜愈精神，做嘢效率比日頭要高。」原來根據美國一項調查研究，原來智商比較高嘅小朋友會偏向夜瞓，長大之後亦一直會鍾意夜瞓！因為夜晚對於呢群嚟講更有效率，頭腦會特別清晰；加上夜晚刻意用腦去思考，原來會訓練到腦袋愈嚟愈靈敏！

我都覺得早瞓係幸福啲

以前中學晚晚11點瞓7點後醒
但自返工後 就算11點幾瞓 會自動6點幾已經醒

呢個真
日日兩三點瞓，第二日十二點起身
個感覺其實好爽

年紀大，而家10點幾就頂唔順自動訓著。

一來啦，二來為左爭取私人時間唯有夜訓啲

早到同社交真係唔可以共存

我去康記咋 冇啲咁高級既野
不過朝早冇乜人真係正 最多得一兩個阿伯

呢個世界好多誘惑
打機，wts，睇片等等都令你早訓唔到

就算我11點落床，我都要典黎典去典番半個幾鐘先訓到

所以好羨慕d人可以訓落床幾分鐘就訓著

試過11點落床我碌到1點幾先訓同夜訓無分別

咩係季候鳥撚樣

樓主唔駛返工 返學？
綜援定二世祖？

你廢咪要早訓囉

早訓早起好正
感覺成日都會多左時間
但都係hea足咁耐

我都係大概十一點幾訓
但我唔覺自己係早訓
我覺得十點幾就訓先算早

對我黎講幾點起身先係重點
11點訓7點起身都係好撚眼訓
3點訓11點起身就好精神

無計返緊份工 成日返1/2點 收10點幾
試過6，7點起身 個朝早真係好見洗

每日大約十點半左右上床蘊養精神瞓教
每早約六點十五分自己醒左，毋須鬧鐘，無夜街去一般都係，有都盡量十二點前瞓

早睡早起最正係早上的時間比一般人多，又可以做自己野。利申會晨跑完先返工

晚晚臨訓前都打飛機，真喺會好訓啲

我日日早訓，但去旅行就仆街，訓得遲成日都好累

留名學野

一早都知 , 但早上床訓 唔等於訓得着

返工同放假都係最遲11點訓
6點幾7點起身
中學都依家日日如是

我明，但夜晚我好精神，做野好快，最緊要全世界都無人干擾你做野，感覺好爽，好私人

agger

唔眼訓都太早上床訓會導致訓著
最後第日仲攰
如果早訓又眼訓咁第日就真係會好精神

我都想早訓
但係訓左落床 控制唔到個腦放飛既思想
例如我琴晚訓前睇左條片 片主父女食髒髒包 然後我個腦就會係咁諗髒髒包個樣 諗喺邊度買到 諗自己食個陣幾狼狽 諗食一個會有幾肥 然之後再引申越諗越多野
晚晚點幾都訓唔著
尤其是因為夜訓 額頭生暗粒
又會諗我再唔訓暗粒就會好勁→越諗越訓唔著→越訓唔著粒粒越勁
係咁惡性循環 搞到依家要用酸類禁住啲粒粒
真係救命

我好奇怪 11-12點訓8-9點起身會攰
但反而11-12點訓5-6點起身果日就精神好好

前排成個月都早訓，最遲12點，跟住上個禮拜夜咗一晚之後晚晚都仆撚晒街，3 4點先訓
琴晚，唔係，今朝7點先訓

早瞓會靚仔啲

屌我夠迫自己早訓啦
結果係床碌左成晚都係眼光光訓唔著

你幾點起身先

通常8點前，如果第日朝早冇野做會遲少少

其實都無咩爭拗 ，
2017年個諾貝爾醫學獎唔係講左生物本身就有既定既生理時鐘咩

佢地解釋左人咩時間要休息同工作，係會有細胞既蛋白質進行調控

依個網都有寫

你是咪同我有同一個啊哥

我都係，朝朝十一點就瞓

11點先收工

第二日要返工既話之前嗰晚都9點半前訓覺

唔捨得訓

慣左12點幾先訓好難改

11點叫早訓

on9, 城市人咁早訓做乜鳩

又話早訓後身體質素好左 又話由細到大都早訓 即係點？

Ot完返去食埋飯都9點幾
唔想每日得個幾鐘頭私人時間

香港人既標準黎講，仲唔叫早？
識d朋友個個冇一兩點唔瞓
我自己平日通常12點前會瞓俾人話痴線
放假或出去玩就會夜d瞓

11點前番到屋企已經好好

11點幾好夜喇7-8點要訓

份工有通宵更要返

放工返到屋企都成10點

點早瞓？

夜晚先至係真正屬於自己嘅時間

我又要學你

訓未

其實世衛話成年人每年病4-6次都好正常

夜瞓都冇病過

我都好想9點訓 但屋企人未訓好嘈 訓唔著

邊個頭髮多d？

夠訓就得

大家覺得幾多點瞓叫早瞓?

返工先早訓到，依家辭左職日日冇2點都唔訓

我越早訓越冇精神

lm

11 點前

睇黎係你阿哥問題

無拍拖 連登仔點簡呢

其實眼瞓到極限，就黎保持唔清醒
可以點做

做deadline fighter 真係好辛苦

12點有得訓已經好好

慣左晚訓
你叫我10點上床我都係要2 3點先訓到

11點鐘都未收工

凌晨收工，想早瞓都冇計

早睡早起爆瘡爆到仆街
4點訓 12點起個排係我最健康既時期

次次下晝忍住唔眠一眠 以為到夜晚就實好快瞓著
偏偏就好撚精神

屌，又咁夜瞓

凌晨2點半都未訓

瞓囉屌

我都想早訓 但係我諗諗下早訓好難識到朋友

11點..仲係公司喎

試過有排日日10點就瞓 嗰排真係好精神好舒服

由細到大都早訓就算啦

仲以為係本身夜訓開有辦法令自己變早訓

凌晨係最舒服最relax既時候，熄哂燈開剩少少燈做自己野，正撚到暈，竟然拎黎訓覺？
早睡早起朝早啲雀仔烏鴉係咁叫又光殘殘。

好想瞓覺啊 但係瞓唔著

當面對質下啦

係條街

其實夠八個鐘但點都唔會早訓到 本身生理時鐘係夜訓 唔信哂中醫果套 覺得夠時數就ok

直頭開飛航

好撚慘.
番到屋企當你8點
得番3個鐘私人時間
第2朝7點又起身番工

唔磨到12點半都唔捨得訓
要感受下自己真係生存緊

照瞓

自己係唔甘心咁早訓
好似生活只得工作咁

如果11pm訓
6半放工 返到屋企就8pm
食飯沖涼就已經9點幾
得番粒半鐘做自己野

關咩事 最緊要係有深層睡眠先會精神

死毒撚

有時唔洗咁長命 精彩過就夠
去到7老80身邊無人無物唔通會開心咩？

有時想早瞓但係未必咁早可以瞓得着，我係啲平時要訓好耐先瞓得着 同埋好多時一點前仲好精神

岩，但其實又好想可以活到22世紀，但應該好難 利申 1996

9訓4-5起

我日日3，4點訓，反工又要翻shift，又成日打丁
日日都比人話個樣頹同老，各位千奇唔好學我咁

一樣

你再係咁落去唔洗幾耐一定變虧佬呀

因為返工 早睡早起差唔多一年 皮膚好左好多

最慘係死唔去成身慢性疾病姐

話夜訓會早死個d 如果要去另一個國家生活有時差
應該4-50就會死

其實已經虧左
好似腎虧

我日日4、5點訓
兩年冇病過
就算全家病晒我都冇乜野
但係我都好想早睡早起 控制唔到自己

而家最遲12點半訓 好正

慣佐天光先訓
兩點半上床合埋眼合到5點都仲有意識

我9點幾10點就瞓

搵日通頂
捱到第二日晚先訓

你咁早訓 都知佢痾夜尿？